[手足]尋晚班狗掃完周梓樂個壇 今日有隻雀仔企係壇前好耐

手足仲睇緊我地架
我地會代你走落去

光復香港 時代革命

source : TKO公海

手足

條尾紫色 梓樂

眼濕

很強嘅摩擦力

有時d野真係唔到你唔信

可以自由自在咁飛了

唉

rip..

遮住隻紙鶴 .... 不過都係果句一路好走 係第個世界幸福快樂

梓樂

我屌

手足 我哋一定會報仇

屌你

隻雀好靚，好似周同學個心地咁

可能隻雀真係有靈性
特登搵個紫色嘅紙鶴

RIP

周同學

Push

Rip ...

屌

黑警必落地獄

再等多陣，我地唔會放棄

想喊了

梓樂提大家 常與我們在 繼續努力

還你公道

痾屎落班狗度

push

對唔住 周同學

打哂冷震

我哋一定會代你行埋落去

真係喎

(Wah~ Diu...)

推

年三十起壇

手足，條路我地會繼續走落去

等投胎做住雀仔先 自由自在

只可以堅持

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬如希先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲) - 4/9/2019
朱植雄先生(23歲) - 11/9/2019(伏屍秀茂坪秀義樓天井)
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
王先生(22歲) - 4/11/2019(天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)
霍先生(38歲) - 29/12/2019(旺角墮樓亡)
潘先生(29歲) - 30/12/2919(失蹤人士,在荃灣城門水塘被尋回屍體)
陳小姐(35歲) - 30/12/2019(深水埗墮樓亡)
少女(14歲) - 31/12/2019(西營盤墮樓亡)
馬先生(62歲) - 3/1/2020(天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 -13/01/2020(屯門翠林花園墮樓亡)
男子(34歲) - 14/01/2020(油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐(61歲)&Robert外籍男子(67歲) - 15/01/2020(K11 Musea墮樓亡)
女子 - 18/01/2020(粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
的士司機鄭世華涉危險駕駛,駕的士LD9663撞向市民致一名市民雙腿嚴重受傷 - 06/10/2020
青年(19歲) - 19/10/2019(於大埔派傳單時被頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
董先生(25歲) -16/01/2020(於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 -20/01/2020(於黃埔被兩刀手斬至重傷)

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

仲要成身黑色羽毛， 周同學識揀 希望你自由自在咁飛

好少見到既雀仔梓樂

梓樂 我哋會繼續努力打贏呢場仗

雀都悼念佢

呢班港共人渣 同 賤種黑狗 夜晚訓好啲

一路好走啦

今朝凌晨摌壇既畜牲
隨時俾 陰氣 怨氣 纏一世

班狗實有報應架

黑色羽毛紫色尾。。。梓樂
對唔住

我地一定會行落去

希望離開咗嘅手足保佑我地打勝仗，搞事者不得好死

手足⋯

警察死全家

但都係飛番黎睇我地

黑警一定會有報應

感謝你的付出

寧可信其有

紙鶴...梓樂

雖然素未謀面，惟同一信念，光復香港後再相見，你自由地飛吧，好多人會繼續行落去

梓樂一直都睇住架

屌你老母我信了

魯迅嘅《藥》

梓樂 我知你仲係到架

唔算啦⋯梓樂老豆都撐梓樂

請你一路望住我地 一定會還公道比你

所以逝去既人都睇住我地繼續對抗不義
光復香港 時代革命

紙鶴黎架

會唔會已經投左胎做緊隻雀？

永遠唔會忘記

報仇

梓樂咁快就咁大隻好好生活, 避開tg, 好快可以係煲底見

好有感覺...

;(

梓樂
五大訴求，缺一不可

黑警一定要還

Tui

加左洋蔥

對

如果唔仆街林奠、港共、死黑警
逝去既人仲會同我地一齊活係2020

我們會為你，妳和你們走下去的！

你講得出 做得到先好

TVB劇情？

仆街港共、popo、 食環半夜清人地個祭壇

真係要落地獄

呢個係笑嚟架

紫色尾梓樂
呢啲野寧可信其有
我地一定會贏架

代你走下去

人血饅頭王HK Apocalypse 梁樂聞無去過示威!搵黃色經濟圈水原來真藍絲,俾咗資料小心!

彥霖果時係咪有好大隻蝴蝶

毋忘手足😢😢😢

我哋會加油

解脫了的籠中鳥仍記掛著被囚的同伴

周同學, 我地好掛住你

每次睇到關於佢嘅野都會眼濕濕

得返 6 日, 仲欠 12,280 呀, 快撚啲簽.

記得嗰陣616梁烈士都翻過黎

we miss you

梁列士個陣有好大隻飛蛾

要共匪同黑警還債

621梁烈士頭七，pp外也有一隻好大隻嘅飛蛾

希望佢去到第2個世界可以開開心心

😭😭😭😭手足

梓樂...

大到開頭以為係假.....

梓樂用第二種形態 一直係我地身邊

平時夜晚10點係窗邊嗌 都聽到好多雀仔叫架！

佢既死，唔可以就咁算

推 佢地都特登飛返黎提我地呀 大家一齊撐落去！

屌對眼秒濕

屌，喊撚左

掛住你

一路好走 放心啦

飛離香港啦，雀仔身體頂唔順TG

係大陸會比人捉黎食

喊咗

我信，萬物皆有靈性

Rip

走咗幾個月 咁快咁大隻？

OMG

😢

眼淺

Blocked撚左你好耐

係咪好撚好笑阿
block曬你啲柒頭皮就啱

手足加油! 我地會替你行落去!

來生投胎到一個民主國家

係條街睇幅相真心好心up

梓樂希望你一路好走
我會永遠記住你

好難過

我哋唔會放棄架周同學

睇到喊左

理性分析都唔比

好想喊

願佢在天堂安息

係紫色紙鶴黎㗎 真係有靈性

周同學，我地係唔會忘記你架！一路好走！有緣煲底再見

梓樂
我地一定會還你真相

我地仲努力緊
稍等一下

rip....

俾d時間我地 我地會令你沉冤得雪

D

好撚理性
駛唔駛讚下你？

黑警冇一個無辜

新屋企

失去咗好多手足

我哋會代你走下去

眼濕濕

有次遊行經過PP嗰陣
都有隻好大嘅飛蛾停咗喺呢個紙鶴上面
陪我地行咗一段路
好多人都望到隻飛蛾
本身嗌緊口號
但都靜哂
個下勁想喊

有種唔識形容嘅感受

冇咗件事 , 已淡化,

屌 一睇圖真係喊出嚟

撐落去

睇見眼濕濕

好心up

咸左

死黑警，俾天收呀！

手足。對唔住

放啲買嘢食喺度咪走過去囉

我地仲堅持緊架梓樂好掛住你

p

睇到真係忍唔住
我地會加油
遲d見呀手足！

大家要堅持，唔好懶！

不會忘記

放心 佢一定會

只要你相信

希望黑警會有報應

周同學 陳同學 梁烈士同其他犧牲左既手足
我地唔會忘記 我地會一直走落去
香港人 唔好放棄！

周手足⋯⋯唔係，弟兄，我哋在世嘅香港人一定會帶住您嘅意志，行到煲底㗎

oh shit

屌 喊左出黎

We shall never surrender

721
811
831
101
1111

我哋無忘記你㗎

屌，手足，我哋會走落去，眼濕濕

係喺DI到跟住人羣飛咗好耐

此仇必報

咁都好J。。。

梁烈士嗰陣又係咁...真係寧可信其有

哎

個心好痛，藍絲與無紀律部隊一定有報應

周同學
RIP
大家都會代你行落去架

我哋一定要贏
先對得住所有手足

有靈性

18歲生日快樂 即刻登記做選民只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf

係
對唔住

R.i.p 祝你可以到自由快樂的另一世界

終於可以自由飛翔了

咗
但願光復後可以起一個紀念碑
唔洗再俾黑警攪

紫樂

係現場，佢企左係到唔郁幾十秒，好似默哀咁

梓樂

周同學墮樓的姿勢

#254 回覆

係1:39:50開始睇手足嘅分析

周同學墮樓的姿勢

#254 回覆

係1:39:50開始睇手足嘅分析

香港人唔會忘記你

其我呢個cctv有冇機會影到事發

周同學 好掛着你

麻煩雀雀飛高d，話俾梓樂，彥霖同咁多位手足知，我地會為你地行落去。

永不放棄

死黑警
太子站你話無死人，剷左個壇
周梓樂堅係死左架
你因住收尾幾年啦
死mon post 狗、剷壇狗
人在做，天在看
真係以為無報應？
祝你周身病
快d死

屌你老味 差啲流眼淚......
安息保重朋友.

寫大悲咒 邊個拆邪足一世

[事態嚴重]武漢肺炎、 黃絲應該民間自行通報

情況實在危急， 政府已經不再可信
黃絲應該 成立通報機制 例如whatsapp group/tg group
舉報可疑肺炎個案
通知手足注意人物地點，即時隔離或者離開現場
藍絲們沒有衛生常識， 黃絲更加需要懂得自保， 今次是一個重大機遇！

未幫你查出真相 還你公道 唔敢叫你安息...

我地將來一定會成功！

第三次啦。。 梁烈士果時都係

rip

煲底見呀梓樂

手足 我哋一定會幫你行落去

大家要堅強

有無咁猛啊 日光日白

兄弟

放工搭緊車返屋企
攰到仆街
轆電話見到依個po入嚟睇張相
即刻眼濕濕想喊

唔可以放棄
唔可以放棄
唔可以放棄

我哋會代你行落去
安息啦周同學

好感動，不過聽日都要返工

想喊

果陣有咩奇怪事

好似話616 有黃蝴蝶跟住遊行之類 .. 希望有人整合

梓樂
好掛住你 希望你係另一個世界生活得開開心心

即喺話，下一波就喺H5N1
，不過啲候鳥春天來後就會飛翻北方

然後佢地而家又嚟

頭七個晚見到好大隻飛蛾停左係拜祭個位左上

好心up
佢地永遠留喺2019守護香港

對唔住

一睇就喊

老老實實，隻雀邊個手足放上去八哥黎，應該係有人養

我都記得

RIP手足

師兄觀察力強
梓樂 知你一直睇住我地 你要開開心心
保佑香港人

睇完張相眼淚即刻湧出嚟
香港人絕不忘記

將軍澳現時都俾黑狗騷擾

有現場直播睇

梓樂手足係咪你呀

周梓樂手足.....
我會堅持落去，鬥長命！

今日重狗

就係呢個

梁烈士又有 彥霖又有 梓樂都有希望你可以自由飛翔

Fly up high our martyrs

有冇圖

梓樂 永遠懷念你
保佑我地 睇住我地光復香港 我地唔會放棄....

係紫色紙鶴咋屌

梓樂我地會搵返個真相出黎 亦會繼續行落去
所有手足 好多香港都人冇忘記你啊

梓樂 we miss you
希望你喺天家一切安好
我哋會繼續努力

係咪真㗎？

本來今晚想修復手足個壇點知重狗佈防
嚟緊會爭取時間盡快修復

屌你老母黑警死全家

保重，重建是形式，活人唔被捕最重要。加油！

我地對你唔住呀

堅持落去
不認命

多狗多到仆街 我覺得今晚都係trap 知道手足一定會今晚rebuild 以後做野一定要小心

該死唔使病 周身病死唔去先最慘

雀鳥祭拜 好預兆

一路好走

rest in peace

有啲野真係解釋唔到

牆事少，手足事大，安全至上吖

人在做天在看

最重要安全

洋蔥

係 隻蝴蝶好靚 好有活力

請安息

梓樂 對唔住
但請相信大家終有一天會還到你一個真相
你死亡嘅真相

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

澳洲戰線，重開！！

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號到期,

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

真係喊左

飛去更自由快樂嘅世界吧
You will be forever missed

我地一定要繼續行落去

屌你老母死黑警

心都酸埋 .....

眼濕濕,rip

好傷心
唔會比自己放棄

隻飛蛾有幾大隻

邊度

動物真係有靈性 可以感受我地嘅痛苦

以前唔信 睇完幅圖終於明

手足我地唔會忘記你

一定會幫你報仇

死黑警落地獄！

我地會代你行埋落去手足你要自由而快樂咁係另一個世界繼續生存

梓樂，你要睇住我地贏！

佢地真係唔怕有報應

就過年, 真係唔驚